去年，她的融合健身課程吸引了一群狂熱的追隨者，成為明星們的必備課程。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 《查理週刊》的一名記者說，安保措施在過去一個月左右已經放鬆，警車消失了。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸 
 上賽季的哪些批評對你有幫助，哪些沒有幫助? 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 官員們說，德魯容在去年的一次空襲中倖存下來，據信仍在逃。 美國間諜在巴黎大屠殺發現基地組織的指紋|沙恩·哈里斯，南希·a·優素福| 2015年1月8日|每日野獸 
 截至週四晚上，這對兄弟仍在逃，最後一次露面是在法國北部。 美國間諜在巴黎大屠殺發現基地組織的指紋|沙恩·哈里斯，南希·a·優素福| 2015年1月8日|每日野獸 
 在最後命名的教堂的垂直增建部分中，可以注意到一個非常漂亮的橡木聖壇屏風。 大英百科全書，第11版，第3卷，第4片|各種 
 聽過李斯特這麼多年，我終於認識他了，這似乎很奇怪。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 錫倫的聲音終於吵醒了她的叔叔，把胡德小姐帶回了家，她說時間不早了。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 上週的一天，迪克正在碼頭上，一艘逆流而上的船來了。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 最後，他們似乎有可能以一種最奇特的、真正墨西哥式的方式完成這一任務。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種